如果我係細路 生日收到Thanos隻手套一定喊到仆街

套手套騎騎呢呢 又浮誇 我諗真係得弱智先會買
行親信和現時點都見好多買唔出

相反送雷神鎚或者ironman手 個細路應該會開心好耐

樓豬講得好

Emt俾狗屌

d youtube爸成日戴

冇咁大隻手唔好帶咁大隻套

有禮物收都喊左啦

送比我

我聽日都要返工😭

抵啦
好人好者星期六要返工

買同賣都唔識
大陸仔？

會然emt都唔識 你先係大陸仔

打飛機用